班便衣狗咁鐘意行商場，就俾佢自己行飽佢

反正佢哋次次都一早入商場等
手足就係出口圍住 出黎就一定係便衣狗
圍撚住入口 佢一樣做唔到生意